2月6 遺

爸 媽 係我不孝 想比好既生活報答你地 但係又不思進取學人玩股票 仲要玩到nothing 估唔到原來我都會有踏進IFC既一日 出面好似好凍 但係我竟然一啲感覺都冇 係咪我既心已經涼左右 已經感受唔到世界嘅溫暖 我都係去排隊先

臨死都要抽個肥婆水